成個娛樂台都吹奏緊個乜YUNA係發生乜事？

因為真係好撚正囉唔該！

tepi33
14 小時前
Her expressions so on point. I dont believe she just debuted less than a week.

Space Bro
12 小時前
Her facial expressions are so natural and her smile is just WICKED lol I love her energy!!!!!

其實條fancam都幾無聊下,嘥左我幾個鐘

係幾靚，但有時某啲角度會衰係個鼻度

戀童癖

欣賞非色情

吹大咗少少

吹大咗我下體

同iu同級

肥番少少都幾完美下

我話學友你..❤️

好心你唔好似MML條傻鳩咁搞9我條女啦

成隊第三靚

出公海大把人屌打佢啦

認同

送比你啦 我真係唔要呀
死傻閪

留左二手飯俾你食

洗鬼你送咩弱智西

你食我既二手二手飯啦

點都屌打nancy同mml啦

食樓主二手飯啦傻閪

盲驗眼啦傻鳩

係幾靚

你兩隻傻狗躝出去互咬啦==

比機會你講多次

睇得出個鼻高左but who cares

佢既任何事我都好CARE

麻麻啦 都想同佢做愛既

彩燕彩鈴你老婆

羅美蘭你正室林娜璉你二房

二房都ok thx

願意出錢請人吹奏彩鈴

彩玲同姐姐一樣咁靚
PMED BANK AC

認真講呢個冇可能啦

兩個都靚啦打和

好波 支持

同柳真差唔多

使吹奏咩，根本連登仔都唔識貨

法國呢個po啲人大部分都係愚樂台最低汁嘅會然==

MML6甩邊

好醜

咁話你啲老死？

犬犬犬犬

係唔錯 但係比yeji吊打

兩個嘅魅力都唔同點比

賢賢是我的

訓醒未

但願我一直在夢裏

Waifu

啱啱比咗個po賢賢睇了
btw yuna

我會番屋企跪算盤

多賢唔會接受25

第一張明明係柳真
芯都唔合格喎清

Cop錯左link,咪鞭...

講靚
Yeji❤第1
LIA❤第2
yuna第3

留返yeji 俾我就夠了

咁你躝拉

OK咁柳真交比我

支持樓豬